d 唐氏綜合症 既人成日都笑笑口，其實佢地係咪好開心？？

出街見親唐氏綜合症既人
通常個個都笑笑口咁
唔知佢地其實係咪過得好開心？？

利申：非歧視，我真係feel 到佢地內在快樂

有冇巴打知，唐氏綜合症既人係咪好易開心，好易滿足？
真係成日見佢地笑笑口

會唔會普通正常人冇唐氏綜合症既人咁開心？
又要供樓 又要返工 俾老細鬧

見到自己個樣忍唔住笑出嚟

有呢病人都簡單好多啦 有飯食 有野玩就得
普通人咁多負擔

好肯定話你知 係

無知是福

笑你on9咋

諗返起你十歳前係點咪知

會扭計同發脾氣

利申：做義工帶過

你當佢地係另一種外星人吧

...

其實一個人 思想愈簡單 愈少野諗 就一定愈開心啦

好撚mean 落地獄啦

口德-50

收嗲啦 屌你老母

屌你老母呀 你老母比狗屌呀

點解唐氏綜合症個個都差唔多樣 即使不同人種

初認識唐氏綜合症人士的人會誤以為他們的樣子是倒模出來的，因為他們的外貌有一些相似的特徵，包括：頭扁、斜眼、扁鼻、口細、舌頭粗及有紋、肌肉張力差、手指短小、第一、二隻腳趾趾距較大、個子普遍較矮小及部份有痴肥傾向。當然，他們並非每種特徵也擁有，正如你我一樣，各人的外貌總會有分別的。

長知識

應該係個病搞到佢地面部肌肉控制唔到
咀角向上揚起
正常人應該好難知道佢地內心世界
除非係精神科醫生

重有照顧佢地嘅carer，醫生都要問佢地平時係點，始終日對夜對

細個覺得佢地個樣好似手指公

唔同國藉既唐氏都係一樣樣證明咗人類係同源

俾人bubugi狂笑係咪真係開心吖

你簡單啲都可以好開心

唔係問緊你呀撚樣

唐氏綜合症係先天染色體有問題，不是病！

正如天生盲，天生少隻腳一樣，係殘缺，但不是病！

無知就係一種病！

都無計。父母都控制唔到。
雖則話科技發達陀胎可以查。
但就當你查到。你都應該唔會忍心落
同埋你睇佢難為姐。
做老豆老母見到個仔女開心都好開心=)。

其實庇護工場就係想佢地做到自給自足 可以自己照顧到自己 父母唔再洗擔心
其實呢個病 佢地都唔想 真係只有用一個不幸黎形容 我怕用不幸都難以形容果d心情
我見過三胞胎(我諗香港唔多 唔講咁多) 其實普通人同佢地講道理 佢地明 佢地只係情緒控制係差d 其實佢地知父母唔開心 仲有除咗佢地 父母更唔開心 知識低d 會易接受 有d高學歷父母 好似我講果三胞胎咁 其實仲難接受 佢地會呃自己佢冇病佢係正常 只係學得比較慢 要畀d耐性 但有時就係精神崩潰既時候會好誇張

見過有d 會正常返office 工 傾電話有文有路

其實佢地都唔開心
見到雙親成日好辛苦

我見到你個樣就真係忍唔住笑出嚟啦

唐氏係智障人士入面通常係比較叻既
所以有啲可以叻到公開市場到就業

係咪條友肥肥地又樣衰你就以為佢唐氏呀

咁叻呀

Mean得黎唔好笑，為咩呢

你係狗？

佢地既開心係照顧者身上拎走

皮肉笑，心唔知有無笑

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態

我諗左陣點解巴打你自嘲都比人負皮

唔係 我識一個好唔開心
成日都會覺得自己係智障 能力低人一等而唔開心

個樣正常？可能只係智商比較低但未去到智障

試過幾次無啦啦比佢地係街打

我覺得佢地應該好直接，唔似普通人開心唔開心都要諗過係咪適當時候

佢地好直接有野令佢地唔開心就嬲，有野玩有野食就笑

其實佢地知唔知自己同正常人唔同？
意識到既話實唔開心

開心過你班毒撚先啦

希望到時你太太會生個健康寶寶

佢有先算啦

弱智兒童 快樂無窮

問下波台班人 , 佢地最清楚了解明白

如果係咁 你自己平時都應該幾開心

我細個去廁所 俾佢地揸過條J 非禮我☹️

咁佢真係智障同能力低人一等

我個樣都好似唐氏，點解我成日咁灰

要消滅他們

好多道德撚扮晒野
笑唐狗咪笑囉
佢地生出黎就係比人用黎笑同當波踢

你冇良知只怪你父母唔識教你。

同上面幾位巴/絲打落地獄

照下鏡先

講到佢地自願生到咁

幾好

雖然佢地係天真
但係我會對成年體形嘅唐氏有防範，因為成日都諗有細路嘅智商 大人嘅體力，唔似普通細路咁，萬一發脾氣暴走真係好危險

咁姐係你係狗？

老豆老母唔做產檢怪得邊個

平時笑霍金又得
笑唐氏綜合症就唔得
成班若蓮喪子到呢......

唔正常 擺明唐氏樣

其實我無知一問 點解唐氏綜合証個樣都咁似

大自然既恩賜
令到正常族人可以分辨到呢個細路有問題
無謂浪費寶貴既食物養大佢
同埋俾異性知道佢有缺陷唔可以同佢結合生下一代

佢生成咁關我撚事？
大撚把窮人慘過佢地
佢地對社會貢獻低就預左比人笑

淨係可以笑叻過自己既人，道德撚真係

吓
我諗班唐氏綜合症都叻過班道德撚

其實黑人唐氏係咪都咁樣？

其實第一張圖個樣算正常

你死啦
踢爆佢地

用你個樣做標準直頭係好

係好似啲bb咁姐

做咩啫你傻閪

唔知點解我遇到嗰啲都好燥狂下

黑人仲要係唐氏嘅話會有幾蠢?

會唔會係樣生得似咋
之前識得個人生得似 但唔係

佢地應該開心過唔少港奴

之前做過義工帶過
我隔離個條隊係由個毒撚帶，佢喺到點名 揸住名單同一枝筆，全程佢都唔敢抬頭望佢哋
跟住佢嗌到一個名 無家長應佢，佢就抬頭望一望
之後企最頭個位唐氏綜合症無啦啦一巴車鳩佢 感覺好似想表示:望乜撚嘢四眼仔
個毒撚即刻托一托眼鏡望返張紙繼續點名好似乜事都無咁 個家長就罵個仔兩句
忍笑忍得好辛苦

睇你個名同cm就知你係racist

其實好多都會選擇落

唐氏個樣一定唔同
但不一定有嚴重智力問題
輕度果種最慘

道德撚駁唔到?

點解唔畀笑

the rock 黎

我笑所以正評
笑左負評既會落地獄

呢個係普通黑人樣